如有屯門色魔，請練習雨傘防狼自衛術

因為屯門公園大媽被趕，有老淫蟲直言可能會有風化案發生，請各位練習雨傘防狼自衛術

記得，以上所有內容都係極度緊急嘅自衛用途，許可嘅嘅情況下請致電999求助

唉連犯罪率極低嘅香港
都要落到如斯田地

未有屯門色魔，大家防患於未燃

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

Push